有咩嘢喺依家百業蕭條嘅情況下反而愈來愈貴

除左防疫用品同食物

全部都貴

樓

141

經濟差
加價彌補番冇人買嘢

LV包包

Sancho

stagflation係咁，而且最難受

樓市同股市

乜有野平過?

波那相

我條陰莖

叫雞，無晒平價北菇，d陀地坐地起價

appl tsla

foodpanda

公屋租金

雞

女女鮑鮑

新車

bno/bc

槍械